中共已中計

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

一早話中咗民族黨圈套

跌入陷阱

btw 中計還中計
反對聲音都要表達出黎
如果唔係成件事就變左 民意支持立法

又揸住共產黨個春袋
又有核彈
共產黨衣家又好驚

咪笠水